[心寒] 德州深夜詭異按門鈴求助 神秘女現身親述當晚經歷

好寒丫大佬! 咁點解你會無啦啦消失

佢條仔點解要塞住佢個口 又綁